求打機滑鼠推介

射擊fps為主 overwatch或者csgo
目前只試過fk同za系列 手型偏向za11-12 算大？
巴打們有冇介紹
平實型就得 唔洗咁多鍵

用開人體工學設計
羅記的馬拉松, G700s

呢隻 好似三百幾

我自己都用緊

多謝巴打介紹
但係羅記個啲 硬係覺得好大舊同好多鍵位
鍵位多得我會好容易按錯

razer啲野好多冇得試 唔知呢啲手感點

deathadder，咩version都得，無咩分別

好多年前已經用初代，中間試過想轉

最多好評既steelseries同zowie都試過，幾隻都係用一個月唔夠轉翻da

不過da qc真係垃圾，已經用緊第四隻，好似叫elite

手細g403
手大 rival 300

Mionix Castor

用緊Logitech G900, 一流

mionix naos

同緊sensei raw，唔差

有諗住買da隻chroma

得我一個鐘意用rival 700?

之前用過DA 好用不過覺得太輕 同埋qc極差 用咗一年個wheel就壞撚咗 舊防滑膠又甩咗出黎
兩年就壞壞地 成日開唔著 就買咗隻rival 300
宜家用咗半年 都ok既 但係DA啱我手形啲
下次應該買返DA

但係da冇得試 我都想試下

zowie ec2/1 a 白色版

灣仔Let's Go有得試

好易壞
打開lol右鍵場均6000下
唔夠半年就壞滑鼠
有咩好推介

SS rival 700

g900

一係da一係zowie 是鳩但一隻都得

深水埗咪有得試
Comics

用緊

da 真係好易壞 個wheel 好少用 都會壞

一流 有budget一定呢隻

我都諗住買依隻 但thanksgiving有排等

Logitech fb page 好似有活動優惠之類，我都諗緊屌唔屌番隻好

我都有睇 但佢係唔係講緊原價12XX 再9折
2000 fun 都係$999

G502 , 不過三年己孖click了

G900

騎劫一問，300$budget有咩mouse抵玩

就算係原價嘅7折都8xx 似乎可以一戰

DA真係伏

用無兩年死clicker 死埋滾輪

用緊zowie fk1

隻da 用左5年咩事都冇
2012 藍燈版

da用左兩年仲好地地

CLG edition

睇手神

無工具 唔識自己換clicker

我夠係藍燈

所以話啲QC真係呢...

ducky secret
個殼係PBT

zowie eca1 must try

Logitech sensor無敵
G403 g900 gpro都有

不過用緊dm1 pro s

G403 係我渣過咁多隻入面最岩自己手型
佢右邊唔似一般人體工學滑鼠咁凹入去 而係微微curve出黎
無名指同尾指都可以好舒服咁放上去

Logitech g102

無線既話其實g403 定 g900 好？價錢又唔差太多

da藍燈，用唔夠一年放喺度，近排打返機，轆已壞

Steelseries Rival 300
要淘定幾粒微動，因為好易壞

一定係logitech g pro

巴打們，依隻真係冇得輸